建議現職及入職公務員要通過普通話評核考試

G持

喂現職更加要啦
唔係黨高層黎到點溝通呀

有都係做樣
洗驚你

偽進警犬